寄明信片俾十二港人？不如燒埋衣紙啦

共產黨拆晒你哋啲信會更加覺得十二人罪無可恕，即時槍決

老屈認同

連登仔硬係要做啲傻閪嘢證明自己好積極有做嘢，跟住順便寸下人哋條錦鯉，屈人五毛鬼熱狗

老喜認同

老正認同

cctoy班垃圾唔會明㗎啦

日日都諗緊佢地點。

收皮啦老衲
一日到黑出啲on9以為好好笑

你都知你做啲傻閪嘢on9

真係好想知共產黨會有咩反應

我唔覺得D信會寄到俾佢地

老椰認同。

信未必寄到佢地手，但咁多信即係多人關注，最重要係歐美政要出左聲，其實俾到壓力中共，係幫到12人保命。

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

十二位手足收到香港人心意卡一定好開心。